和理非出場，12月31日係死線

建制同政府慘敗，林奠出黎話會反思，
其實而家既政府 係好難會比勇武要脅到，
因為政府會覺得 今次向你地武力屈服=下次都可以
林奠立場就係要我地用正常途徑 比佢知佢先會做返野，不如今日開始 和理非重新出場，搞返大型遊行，以12月31日做死線，政府唔回應先升級。

同埋我覺得示威要對準政權
建議去示威都去返 金鐘 中環 尖咀，係地區搞又比Popo放TG 同地區rb 只會搞到自己人生活 對政府冇乜成本

唔好意思 阻一阻大家時間

希望手足可以幫下家長車無言感激

遊行100%開拖

就先開拖都要係返 中上西環先有作用

和勇都好，行動對準政權最有效
但好可惜，好多人淆底
又話走唔到又話遠又點點點
真係革命嘅話，孫中山當年都冇因為怕而唔攻各大官邸啦